［卡士蘭特約：情人節］今晚11點,低置三傻青山道, ihavetoldyou同走數狗3zero會做啲咩嘢？

身為月入三十萬人仕（自稱）,財經台股神（自稱）同走數狗（公認）,當然係喺連燈低置區互含打J同推post啦,唔通燭光晚餐咩

青山道mon post唔敢出聲扮去街？

IM GONNA BRING THAT BEAT BACK

月入三十萬, 今日去Cafe De Coral食fine dinner啦

咁豪,有無加$9轉特飲？

收到風尋晚低置三傻去咗25k走數狗3zero當更個屋苑後樓梯互含